聽咩歌先開心得返？

聽咩歌都好sad

開不了心

My Darling @ AKMU

唏呀…唏呀…唏呀…唏

國歌